好掛住ex

佢爸爸係上市公司董事

你掛住既只係佢老豆姐，感情既野，隔一排就會淡架啦，睇開啲啦

咁更加要照下鏡

True

後悔